馬鞍山又圍狗署？

有無人知點解

如果商場同馬路一齊夾擊，走唔到。
留番條命係度先啦，而家俾人拉到，最低消費係打到殘廢。

圍黎有咩用？保安今晚保釋喎

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

唉
希望冇事啦